藏獒vs比特犬，邊隻贏

藏獒

藏獒性格兇猛，野性尚存，因此出現多起藏獒傷人甚至死亡的事件，又有一獒抵三狼的美譽。

比特犬

比特犬性情兇猛，對陌生人有敵意，對飼主忠誠。比特犬㹴屬於「格鬥狗隻」，打鬥時睾丸激素分泌速度較其他犬種快，高濃度的睾丸激素使它不怕疼痛，因而可以持久戰鬥

狗王之戰

正評 ＝比特犬
負評＝藏獒

藏獒打交果時會講
仆街仔夠膽打鳩我？
比特犬打交果時會講
我屌你老母呀！

咁厚毛係咪要咬腳？

點都係屌人老母惡啲

pish

警犬惡啲

其實厚唔厚毛唔影響

揸槍實惡

藏獒贏

因為比特斃（幣）

好撚好笑啊屌你老母

比特贏撚硬
爆晒肌肉
係戰爭機器

額外資訊
藏獒咬合力:84.5802公斤
比特犬咬合力:86.43252公斤

我贏哂

做乜自認狗

咁又未必，藏獒大隻個比特犬好多，體格上已經有差距

無未必 係比特必定贏 比特除左肌肉 好撚大力之外 打交上黎完全係喪 完全唔理自己會唔會死
睇過段片比特咬實左隻狗 啲人點打點踢都唔鬆嘴 胡椒噴霧同電擊棒都無用
好撚恐怖 係可以狂電9佢都唔理唔放口

痴撚線

已經唔誇，洛威拿 咬合力134.263341633公斤，家犬中最高

但係唔好忘記藏獒體型上有壓制，大家咬合力又差唔多，如果比特犬比隻藏獒壓低左再咬住條頸理得佢抗擊打勁唔勁，咪又係要死

唔識野

想問下瑞典獵鹿犬點?
識人係瑞典養左隻純種既
Wiki話佢以前用黎捕熊,鹿

實際體形、咬合力唔清楚嘅時候好難用以前用嚟捕熊呢件事做對比，而且又有可能係十幾隻一齊圍上去先係捕熊，不過就咁睇用一拳嚟做比喻瑞典獵鹿犬會係Ｂ級實力，藏獒同比特犬個啲會係Ｓ級實力

結論：藏獒必勝，我大天朝神犬萬歲

3個大男人扯住條尾都唔放口

loop左幾次

年經post
比特犬邊有得輸

其實真係冇體型壓制 比特犬太屈
冇撚得輸 比人咬好似愈痛愈勁
必勝

睇大陸網仲有一隻叫鬼敖
好似仲勁

比特勁d ,感覺上無性d, bb仔都咬死

btw 美c 呢隻咩狗黎

秒

比特犬係咪即係鬥牛犬

Mr. World Wide

之前有片比特唔放口
跟住一槍打落去
即刻死晒狗咁嗚嗚叫

on9 我一槍打埋你到 睇下點

疤狗

你咪戇尻尻咁啦

圖中有兩隻
你問上定下

以前格離屋有隻比特無啦啦沖入我屋企咬我隻貓
用鐵棍狂打佢個頭都唔放口
最後咬死左我隻貓

打和啦

沙皮狗

笑到仆街

其實呢d咁既狗，真係痴撚線

巧打耳

藏獒得個樣
比特唔怕痛打起上黎勁好多

好奇一問你地講到比特犬咁好打,有咩方法制止佢繼續咬

其實唔難
比藏狗 同 比特狗咬之前
踢中佢心口 好似玻璃都有個位一野就碎
隻狗就會訓係到 呢個時候要醒目
咬佢春袋就完勝
記住要係比佢咬之前
利伸 食開藍莓五

屌你老母

其實依種 係咪同 藏獒 有向血緣關係 ?

講得出做得到咪好狗

認真答我好冇，第時見到比特犬發狂都可以自保

冇

都係狗?

董昭?

屌

型撚到

狗似主人形

垃圾post

微臣⋯⋯

咁你開Post投票做乜撚

香港唔係叫鬥牛狗咩？

問左西面狗未

係

我諗住個post沉底唔會再有人入嚟

試下入佢中路

jj狗

又疤狗又比特斃又錫春袋
做乜鳩

即係神仙B對臭雞？

ok you win

笑撚死

哥基

香港唔俾養喎

幾多隻松鼠狗先打赢一隻比特犬

其實要扯佢條尾或者用冧佢先放

幾多個小學生先可以打死泰臣?

Pitbull開拖嗰陣賢上腺素勁到爆晒缸都唔會有痛楚

幻想唔倒佢同比特犬對打

扯尾係唔舒服，冧水都係，

x2